口交部：請台灣同胞今天放假一天

齊賀支那人民共和國成立69年